點解成日比人講無精神

講野都係冇乜語調 係咪天生氣場 我試過特別有語調啲講野 但係講到好攰好唔自然

發現ching都幾多病痛

瞓好少呀？

訓好多

情緒比較平穩 唔易high 少運動

頂你啦。

有啲病好返啦

比人話我似inside out藍色個隻野 我屌